【旺角夜市】最後一夜 支那客讚香港獨有：沒像別人說那麼亂

【旺角夜市】最後一夜 支那客讚香港獨有：沒像別人說那麼亂

旺角夜市來到最後一晚，砵蘭街近朗豪坊一帶晚上7時許已瀰漫炭烤香味。可惜天公不造美，不時下起驟雨，但無阻約20檔小販及約500名市民、遊客到場，部分小販需一邊撐傘，一邊售賣小食，約20名警員在附近邏巡，整體秩序大致良好。

來自支那河南的張女士說，已來過香港幾次，但首次在港過年，有本地人推薦旺角夜市，故特別到場一嚐本土風味。她認為氣氛熱鬧，是香港獨有景象，「大陸過支春是一家團圓，在家裡過，沒有像你這邊街上很熱鬧」。她說，下雨無影響心情，知道去年曾發生旺角騷亂，但不擔心安全，「覺得香港沒有像別人說的那麼亂」。

23歲的呂小姐今年首次光顧，覺得氣氛熱鬧，認為下雨對她無影響，「平時好少有得食，呢度嘅嘢食好有本土特色，例如臭豆腐、魚蛋咁」。她又稱，去年的旺角騷亂是因特首梁振英而起，梁今年已宣佈不競逐連任，所以相信今年不會再發生騷亂，「佢親中，最唔鐘意呢啲本地嘢」。

另一市民28歲的Drake稱，上年騷亂時並不在場，不擔心今年再發生同類事件，「今年食環署收斂咗好多，上年都係食環署想清咗啲小販，先搞到咁僵」。他又說，今年整體氣氛很好，會將小食當晚餐，「會盡量掃晒咁多檔」

呂小姐

支那河南的張女士

好撚亂!為你好千其唔好來呀

冇人講咁亂=>都係亂

冇左桂林夜市腸粉

滿街擺賣二手垃圾

大家買左二手豉油二手奶粉二手鞋未？

呂小姐

被失蹤

仆街了

阿呂小姐居然會講得出咁既觀點

乜大陸人唔係死都要返鄉下過節咩，當左香港係鄉下呀

呂小姐見解獨到

點解香港周街都是靚女

陀地妹

支那臭雞

條支共閪條眉想點

呂小姐係香港人
睇清楚

呂小姐係香港人

我知，會咁諗既港女真係絕無僅有

呂小姐可唔可以做我女朋友

正皮是俾呂小姐

唔係架 香港好撚亂架 千其唔好黎呀！！！！

呂小姐娶得過

呂小姐好撚pure 係咪廣東話

身邊好多討厭政治既人都憎689